醫管局要人 醫管局要人 ！！醫 管 局 要 人！！

一方有難，百方支援
光復香港 時代革命

醫護

投票時間至1630🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四半時
只限會員

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

推！

推

康復香港 時代抗疫

去呀！

Push

幫推

push
我要大三罷！
醫護唔係condom

幫我推

推大力D